李私煙連登治喪委員會正式成立

條屍燒撚埋，餵狗都唔得，治條春咩

老財認同
老納去完靖國神社下年可以拜拜私煙

人人都係林則除

生前咁無口德，呢家應該落咗勾脷筋地獄，南無阿彌陀佛